【民主歌聲獻中環】精華 20200603 〈自由花〉/〈願榮光歸香港〉/〈大地〉/〈長城〉

#民主歌聲獻中環 #阮民安 #自由花

【民主歌聲獻中環】精華 20200603 〈自由花〉/〈願榮光歸香港〉/〈大地〉/〈長城〉

People Power
36.9K subscribers

成為 YouTube 會員：
捐款戶口 | 轉數快：+852 63964111、peoplepowerhk@gmail.com | (支票抬頭 PEOPLE POWER) 滙豐銀行 499-747327-001 東亞銀行 015-514-10-404755-4
PayMe：

🤗Facebook：
🎥YouTube：
🐦Twitter：
📷IG：

#民主歌聲獻中環 #阮民安 #自由花